# Chinese (Traditional) translations for 天天好學 - FirstToBuzz
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-18 06:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# Landing Page Translations
#: base/templates/_dev/home.html:11
msgid "AI Took Our Jobs? Let's Learn Django Anyway!"
msgstr "AI 搶走我們的工作？還是學 Django 吧！"

#: base/templates/_dev/home.html:12
msgid "100+ Practice Questions • Instant Results • Track Progress"
msgstr "100+ 練習題目 • 即時結果 • 追蹤進度"

#: base/templates/_dev/home.html:13
msgid "Because AI can't practice for you (yet)"
msgstr "因為 AI 還不能替你練習（暫時）。"

#: base/templates/_dev/home.html:16
msgid "Try Sample Questions"
msgstr "試做範例題目"

#: base/templates/_dev/home.html:19
msgid "View Pricing"
msgstr "查看價格"

#: base/templates/_dev/home.html:30
msgid "Real Stories from Real Learners"
msgstr "真實學員的真實故事"

#: base/templates/_dev/home.html:53
msgid ""
"My Django exam is next week and I was panicking! Found 100+ practice "
"questions here that exactly match my syllabus. Now I feel confident to pass!"
msgstr ""
"我下週就要考 Django 了，本來很慌張！在這裡找到 100+ 道練習題，完全符合我的課"
"程大綱。現在我有信心通過考試了！"

#: base/templates/_dev/home.html:56
msgid "Chan Tai Man"
msgstr "陳大文"

#: base/templates/_dev/home.html:56
msgid "CS Student, HKU"
msgstr "香港大學電腦科學系學生"

#: base/templates/_dev/home.html:72
msgid ""
"Preparing for my first Python developer interview. The Django questions here "
"are exactly what interviewers ask. Already feeling more prepared!"
msgstr ""
"正在準備我的第一次 Python 開發人員面試。這裡的 Django 問題正是面試官會問的。"
"已經感覺更有準備了！"

#: base/templates/_dev/home.html:75
msgid "Lisa Wong"
msgstr "黃麗莎"

#: base/templates/_dev/home.html:75
msgid "Junior Developer"
msgstr "初級開發人員"

#: base/templates/_dev/home.html:91
msgid ""
"Finally found reliable Python quiz questions for my university students! The "
"categorization helps me assign relevant practice for different topics."
msgstr ""
"終於找到可靠的 Python 測驗題目給我的大學生！分類功能幫助我為不同主題指派相關"
"練習。"

#: base/templates/_dev/home.html:94
msgid "Mr. Lee"
msgstr "李老師"

#: base/templates/_dev/home.html:94
msgid "Computer Science Teacher, CUHK"
msgstr "香港中文大學電腦科學教師"

#: base/templates/_dev/home.html:110
msgid ""
"As a secondary school ICT teacher, I needed engaging Python resources for my "
"F.4-F.6 students. This platform has age-appropriate questions that make "
"programming fun!"
msgstr ""
"作為一名中學 ICT 教師，我需要為中四至中六學生準備有趣的 Python 教材。這個平台"
"有適合年齡的題目，讓編程變得有趣！"

#: base/templates/_dev/home.html:113
msgid "Ms. Chen"
msgstr "陳老師"

#: base/templates/_dev/home.html:113
msgid "ICT Teacher, Secondary School"
msgstr "中學 ICT 教師"

#: base/templates/_dev/home.html:129
msgid ""
"I need to launch my business online fast! Learning Django here helped me "
"build a production-ready web app in weeks instead of months. Now my business "
"has a professional online presence!"
msgstr ""
"我需要快速在網上推出我的業務！在這裡學習 Django 幫助我在幾週內（而不是幾個"
"月）建立了一個可投入生產的網頁應用程式。現在我的業務有了專業的線上形象！"

#: base/templates/_dev/home.html:132
msgid "James Lau"
msgstr "劉家明"

#: base/templates/_dev/home.html:132
msgid "Small Business Owner"
msgstr "小型企業老闆"

#: base/templates/_dev/home.html:148
msgid ""
"After losing everything, I needed to rebuild my life. Learning Django here "
"gave me the skills to start freelancing. Now I have my first clients and a "
"path forward!"
msgstr ""
"失去一切後，我需要重建我的人生。在這裡學習 Django 讓我獲得了開始接案的技能。"
"現在我有了第一批客戶和前進的道路！"

#: base/templates/_dev/home.html:151
msgid "Michael Chan"
msgstr "陳志強"

#: base/templates/_dev/home.html:151
msgid "Aspiring Freelance Developer"
msgstr "有志成為自由工作者的開發人員"

#: base/templates/_dev/home.html:163
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: base/templates/_dev/home.html:167
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: base/templates/_dev/home.html:176
msgid "Why Choose 天天好學?"
msgstr "為什麼選擇天天好學？"

#: base/templates/_dev/home.html:182
msgid "100+ Questions Bank"
msgstr "100+ 題庫"

#: base/templates/_dev/home.html:183
msgid ""
"Comprehensive collection of Django and Python questions covering all topics "
"from basics to advanced concepts."
msgstr "全面收錄 Django 和 Python 題目，涵蓋從基礎到進階的所有主題。"

#: base/templates/_dev/home.html:191
msgid "Smart Categories"
msgstr "智能分類"

#: base/templates/_dev/home.html:192
msgid ""
"Well-organized topics: Django Models, Views, Templates, Python Basics, OOP, "
"and more."
msgstr "精心組織的主題：Django Models、Views、Templates、Python 基礎、OOP 等。"

#: base/templates/_dev/home.html:200
msgid "Instant Feedback"
msgstr "即時反饋"

#: base/templates/_dev/home.html:201
msgid ""
"Get immediate results with detailed explanations. Learn from your mistakes "
"right away."
msgstr "立即獲得詳細解釋的結果。馬上從錯誤中學習。"

#: base/templates/_dev/home.html:209
msgid "Progress Tracking"
msgstr "進度追蹤"

#: base/templates/_dev/home.html:210
msgid ""
"Monitor your improvement with detailed analytics and performance reports."
msgstr "通過詳細的分析和成績報告監控你的進步。"

#: base/templates/_dev/home.html:218
msgid "Leaderboards"
msgstr "排行榜"

#: base/templates/_dev/home.html:219
msgid "Compete with other learners and climb the rankings to win prizes."
msgstr "與其他學習者競爭，攀登排行榜贏取獎品。"

#: base/templates/_dev/home.html:227
msgid "Gamified Learning"
msgstr "遊戲化學習"

#: base/templates/_dev/home.html:228
msgid "Earn badges, unlock achievements, and make learning fun and engaging."
msgstr "賺取徽章，解鎖成就，讓學習變得有趣又吸引人。"

#: base/templates/_dev/home.html:239
msgid "Try a Sample Question"
msgstr "試做範例題目"

#: base/templates/_dev/home.html:240
msgid "Experience the quality of our quiz questions"
msgstr "體驗我們測驗題目的品質"

#: base/templates/_dev/home.html:251
msgid "What does the @login_required decorator do in Django?"
msgstr "Django 中的 @login_required 裝飾器有什麼作用？"

#: base/templates/_dev/home.html:255
msgid "It encrypts user passwords before saving to database"
msgstr "在保存到資料庫之前加密用戶密碼"

#: base/templates/_dev/home.html:261
msgid "It restricts access to a view to authenticated users only"
msgstr "限制只有經過身份驗證的用戶才能訪問視圖"

#: base/templates/_dev/home.html:267
msgid "It creates a login form automatically"
msgstr "自動創建登入表單"

#: base/templates/_dev/home.html:273
msgid "It logs all user activities"
msgstr "記錄所有用戶活動"

#: base/templates/_dev/home.html:276 base/templates/_dev/home.html:313
msgid "Check Answer"
msgstr "檢查答案"

#: base/templates/_dev/home.html:288
msgid "Which of the following is NOT a valid Python data type?"
msgstr "以下哪一個不是有效的 Python 資料型別？"

#: base/templates/_dev/home.html:292
msgid "list"
msgstr "list（串列）"

#: base/templates/_dev/home.html:298
msgid "tuple"
msgstr "tuple（元組）"

#: base/templates/_dev/home.html:304
msgid "array"
msgstr "array（陣列）"

#: base/templates/_dev/home.html:310
msgid "dictionary"
msgstr "dictionary（字典）"

#: base/templates/_dev/home.html:319
msgid "Want access to 100+ more questions?"
msgstr "想要存取 100+ 更多題目嗎？"

#: base/templates/_dev/home.html:320
msgid "View Membership Plans"
msgstr "查看會員方案"

#: base/templates/_dev/home.html:330
msgid "Win the Cup & Earn Prizes!"
msgstr "贏得獎盃並賺取獎品！"

#: base/templates/_dev/home.html:331
msgid "Compete with other learners and win exclusive rewards"
msgstr "與其他學習者競爭並贏得獨家獎勵"

#: base/templates/_dev/home.html:338
msgid "Monthly Champion"
msgstr "月度冠軍"

#: base/templates/_dev/home.html:339
msgid "Top scorer wins exclusive prizes and recognition"
msgstr "最高分者贏得獨家獎品和認可"

#: base/templates/_dev/home.html:347
msgid "Achievement Badges"
msgstr "成就徽章"

#: base/templates/_dev/home.html:348
msgid "Unlock special badges for milestones and perfect scores"
msgstr "解鎖里程碑和滿分的特別徽章"

#: base/templates/_dev/home.html:356
msgid "Premium Features"
msgstr "高級功能"

#: base/templates/_dev/home.html:357
msgid "Winners get free premium access and exclusive content"
msgstr "獲勝者獲得免費高級存取權和獨家內容"

#: base/templates/_dev/home.html:368
msgid "Simple, Transparent Pricing"
msgstr "簡單透明的價格"

#: base/templates/_dev/home.html:369
msgid "Choose the plan that's right for you"
msgstr "選擇適合你的方案"

#: base/templates/_dev/home.html:376
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: base/templates/_dev/home.html:378
msgid "Perfect to get started"
msgstr "完美入門"

#: base/templates/_dev/home.html:380
msgid "5 quiz attempts per day"
msgstr "每天 5 次測驗機會"

#: base/templates/_dev/home.html:381
msgid "Basic categories access"
msgstr "基本分類存取"

#: base/templates/_dev/home.html:382
msgid "View leaderboard"
msgstr "查看排行榜"

#: base/templates/_dev/home.html:383
msgid "No progress tracking"
msgstr "無進度追蹤"

#: base/templates/_dev/home.html:384
msgid "No competition entry"
msgstr "無法參加競賽"

#: base/templates/_dev/home.html:386
msgid "Current Plan"
msgstr "當前方案"

#: base/templates/_dev/home.html:395
msgid "MOST POPULAR"
msgstr "最受歡迎"

#: base/templates/_dev/home.html:398
msgid "Premium"
msgstr "高級會員"

#: base/templates/_dev/home.html:401
msgid "month"
msgstr "月"

#: base/templates/_dev/home.html:403
msgid "For serious learners"
msgstr "認真學習者適用"

#: base/templates/_dev/home.html:405
msgid "Unlimited quiz attempts"
msgstr "無限測驗機會"

#: base/templates/_dev/home.html:406
msgid "All 100+ questions"
msgstr "全部 100+ 題目"

#: base/templates/_dev/home.html:407
msgid "Enter competitions"
msgstr "參加競賽"

#: base/templates/_dev/home.html:408
msgid "Progress tracking"
msgstr "進度追蹤"

#: base/templates/_dev/home.html:409
msgid "Detailed analytics"
msgstr "詳細分析"

#: base/templates/_dev/home.html:410
msgid "Certificate of completion"
msgstr "完成證書"

#: base/templates/_dev/home.html:411
msgid "Ad-free experience"
msgstr "無廣告體驗"

#: base/templates/_dev/home.html:413
msgid "Upgrade Now"
msgstr "立即升級"

#: base/templates/_dev/home.html:425
msgid "7-day money-back guarantee"
msgstr "7 天退款保證"

#: base/templates/_dev/home.html:425
msgid "Cancel anytime"
msgstr "隨時取消"

#: base/templates/_dev/home.html:425
msgid "No hidden fees"
msgstr "無隱藏費用"

#: base/templates/_dev/home.html:436
msgid "Ready to Ace Your Exam?"
msgstr "準備好輕鬆通過考試了嗎？"

#: base/templates/_dev/home.html:437
msgid "Join 500+ students who are already practicing with us"
msgstr "加入 500+ 位已經在與我們一起練習的學生"

#: base/templates/_dev/home.html:442
msgid "Register Free Account"
msgstr "註冊免費帳戶"

#: base/templates/_dev/home.html:444
msgid "No credit card required • Start practicing immediately"
msgstr "無需信用卡 • 立即開始練習"

#: base/templates/_dev/home.html:458
msgid "Please select an answer first"
msgstr "請先選擇一個答案"

#: base/templates/_dev/home.html:464
msgid "Correct!"
msgstr "正確！"

#: base/templates/_dev/home.html:464
msgid "Great job! This is the right answer."
msgstr "做得好！這是正確答案。"

#: base/templates/_dev/home.html:466
msgid "Incorrect."
msgstr "不正確。"

#: base/templates/_dev/home.html:466
msgid "Try again or sign up to see detailed explanations."
msgstr "再試一次或註冊以查看詳細解釋。"

#: base/templates/includes/footer.html:6
msgid "All rights reserved."
msgstr "版權所有。"

#: base/templates/includes/navbar.html:13
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: base/templates/includes/navbar.html:30
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: base/templates/includes/navbar.html:34
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: base/templates/includes/navbar.html:40 users/templates/account/login.html:5
#: users/templates/account/login.html:9 users/templates/account/login.html:31
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: base/templates/includes/navbar.html:45
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: base/templates/includes/navbar.html:62
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: christmax/settings.py:107
msgid "English"
msgstr "英文"

#: christmax/settings.py:107
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: users/admin.py:13
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: users/admin.py:39
msgid "Personal info"
msgstr "個人資訊"

#: users/admin.py:41
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: users/admin.py:44
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: users/admin.py:63
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: users/admin.py:64
msgid "Profile Info"
msgstr "個人資料資訊"

#: users/admin.py:65
msgid "Metadata"
msgstr "元資料"

#: users/models.py:18
msgid "email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: users/models.py:20
msgid "A user with that email already exists."
msgstr "該電子郵件地址已被使用。"

#: users/models.py:25
msgid "username"
msgstr "用戶名稱"

#: users/models.py:30
msgid "Optional. 150 characters or fewer. Letters, digits and @/./+/-/_ only."
msgstr "可選。150 個字元或更少。僅限字母、數字和 @/./+/-/_ 符號。"

#: users/models.py:38 users/models.py:71
msgid "user"
msgstr "用戶"

#: users/models.py:39
msgid "users"
msgstr "用戶"

#: users/models.py:75
msgid "player level"
msgstr "玩家等級"

#: users/models.py:75
msgid "Game progression level"
msgstr "遊戲進度等級"

#: users/models.py:79
msgid "display name"
msgstr "顯示名稱"

#: users/models.py:79
msgid "Name shown to other players"
msgstr "向其他玩家顯示的名稱"

#: users/models.py:82
msgid "experience points"
msgstr "經驗值"

#: users/models.py:84
msgid "created at"
msgstr "建立時間"

#: users/models.py:85
msgid "updated at"
msgstr "更新時間"

#: users/models.py:88
msgid "profile"
msgstr "個人資料"

#: users/models.py:89
msgid "profiles"
msgstr "個人資料"

#: users/templates/account/login.html:19
#, python-format
msgid ""
"If you have not created an account yet, then please %(link)ssign "
"up%(end_link)s first."
msgstr "如果您還沒有建立帳戶，請先%(link)s註冊%(end_link)s。"

#: users/templates/account/login.html:42
msgid "Sign in with a passkey"
msgstr "使用通行密鑰登入"

#: users/templates/account/login.html:47
msgid "Send me a sign-in code"
msgstr "傳送登入驗證碼給我"

#: users/templates/account/settings.html:4
#: users/templates/account/settings.html:8
msgid "Account Settings"
msgstr "帳戶設定"

#: users/templates/account/settings.html:17
msgid "Account Information"
msgstr "帳戶資訊"

#: users/templates/account/settings.html:20
msgid "Username:"
msgstr "用戶名稱："

#: users/templates/account/settings.html:21
msgid "Member since:"
msgstr "註冊日期："

#: users/templates/account/settings.html:32
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: users/templates/account/settings.html:37
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: users/templates/account/settings.html:41
msgid "Not Verified"
msgstr "未驗證"

#: users/templates/account/settings.html:46
msgid "Manage Email"
msgstr "管理電子郵件"

#: users/templates/account/settings.html:58
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: users/templates/account/settings.html:62
msgid "Password is set"
msgstr "已設定密碼"

#: users/templates/account/settings.html:64
msgid "No password set (using social login)"
msgstr "未設定密碼（使用社交帳號登入）"

#: users/templates/account/settings.html:70
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: users/templates/account/settings.html:74
msgid "Set Password"
msgstr "設定密碼"

#: users/templates/account/settings.html:87
msgid "Connected Accounts"
msgstr "已連結的帳戶"

#: users/templates/account/settings.html:91
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            %(counter)s account connected\n"
"                        "
msgid_plural ""
"\n"
"                            %(counter)s accounts connected\n"
"                        "
msgstr[0] ""
"\n"
"                            已連結 %(counter)s 個帳戶\n"
"                        "
msgstr[1] ""
"\n"
"                            已連結 %(counter)s 個帳戶\n"
"                        "

#: users/templates/account/settings.html:97
msgid "No accounts connected"
msgstr "未連結任何帳戶"

#: users/templates/account/settings.html:102
msgid "Manage Connections"
msgstr "管理連結"

#: users/templates/allauth/layouts/settings.html:9
msgid "Overview"
msgstr "總覽"

#~ msgid "Wordle"
#~ msgstr "單詞猜謎"

#~ msgid "Quiz"
#~ msgstr "知識問答"

#~ msgid "Leaderboard"
#~ msgstr "排行榜"

#~ msgid "Logout"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid "Educational gaming platform for learning programming"
#~ msgstr "學習程式設計的教育遊戲平台"

#~ msgid "Quick Links"
#~ msgstr "快速連結"

#~ msgid "Daily Wordle"
#~ msgstr "每日單詞猜謎"

#~ msgid "Quiz Categories"
#~ msgstr "問答分類"

#~ msgid "Welcome to learn new things"
#~ msgstr "歡迎來探索新知"
